帶唔帶佢走

屋企有隻貓仔 好痴身嘅 每晚都會瞓喺我身邊 朝早鬧鐘響之前又會叫醒我
我就好似係佢世界嘅全部 佢冇咗我會好唔開心 試過有幾日冇翻屋企瞓 呀媽話佢完全食唔落嘢 攤喺門口好似等我翻黎咁

但我好快要搬出去住 而家煩惱梗帶唔帶埋佢走
因為我自己比較忙 翻完工已經好夜 而禮拜六日又成日約friend出去玩 唔係好多時間可以俾到佢 而我都好似唔係特別鍾意同佢玩 只係習慣咗佢呢幾年都一路喺我身邊 有時我都會諗其實養翻隻狗會開心啲 因為可以帶佢出街散步 又可以約埋其他朋友啲狗一齊行山

究竟我應該點做?

屌你老母咪害死隻貓仔

你依啲撚樣咪再學人養動物，仲話養隻狗
你撚會理佢生死咩，屌你老母

可能我就係想有人屌醒我

講白啲就係話自己日日都好忙冇時間，然後想養隻狗

求奇拎去垃圾房綁住佢走算啦

點解你咁殘忍

如果佢唔係特別鍾意你 你屋企又有其他人照顧佢
你就唔好帶佢走啦